【突發】忍無可忍！攬炒巴你屈夠重光團隊未？

由上年十月以來，SWHK 重光團隊一直本住不捉鬼態度，極力容忍他人有組織地含血噴人，挑撥各方勢力，以誣蔑他人而提高自己地位嘅卑鄙手段。

息事寧人唔係因為理虧，係唔想運動虛耗、為政權派花生同彈藥。

但喺怨氣無定發嘅大環境中，有心人嘅搧風點火已醞釀成某些有企圖嘅組織對 SWHK 嘅仇視，甚至構成對隊員人身安全嘅威脅。

團隊覺得有必要還原真相，所以決定一次過澄清。

劉祖廸（攬炒巴）之所以高調離開 SWHK，唔係咩路線不同，而係佢理虧，不甘隊員批評而拍拍籮柚咁走咗去。

2020年7月黑警公佈通緝劉祖廸後，隊員密鑼緊鼓商討對策時發現由佢由 2020 年一月喺香港行街唔睇路比人拉左開始，多次先斬後奏、作出罔顧團隊安全嘅決定。

團隊原意係支持開咗名嘅劉祖迪作為團隊嘅發言人，但要求佢要明白一件事，團隊同佢從來都無從屬關係，每一位隊員地位平等。

但係佢勇於認錯、絕不改過嘅作風，最後喺不能接受被問責、惱羞成怒下提出分家。

調解不果後向 SWHK 提出隻身想拎港幣六百五十萬，全體隊員要求佢要錢就必須要提交計劃書，詳細寫明會點用香港人血汗錢，而提交計劃書申請撥款亦係隊內隊外可以動用錢嘅唯一途徑。

SWHK 收到一份內容空洞但總和索取港幣六百五十萬元嘅計劃書，並只提供三日作回覆限期，團隊財委會就佢計劃書嘅內容詢問佢關於如何執行嘅詳情，之後就無再收到佢嘅回覆，但佢卻對外聲稱團隊故意留難佢。團隊亦有打算俾有建設性回應，等佢做嘅野對香港有幫助再批錢。

佢要公開離隊，團隊深明咁做一定會撕裂抗爭陣營，分裂國際線嘅手足，所以都極力反對，希望勸到佢回心轉意。

不過佢10月5日粒聲唔出就同全世界講要分家，同場加映個TG poll去分錢。

唔L用腦架？用TG poll分錢，係咪搞笑？

鄭重澄清，劉祖迪要公開同團隊分家，團隊所有人，係所有人都反對，票都投過。

對於佢之後一連串極具中共色彩嘅操作，如亂扣帽子（低調、財政不透明、晒錢好請lobbying firm）、集別人之大成為已用、賣慘煽動各方勢力等，我哋並唔意外。

我哋只想同手足講 一個連英雄都沒有嘅年代，大家又何苦造神、寄托希望於幻想？

一個無法喺合理合法規範下分錢不成嘅人，突然畫風一轉自命兩袖清風

更要求公眾監察喺NSL下買少見少嘅國際戰線組織財政

劉祖迪你前世未見識過中共嘅手段，唔feed證據俾對家唔安樂呀？

除咗秉承佢一向罔顧手足安全嘅風格、我諗大家都會明白佢想令公衆相信 SWHK 財政混亂嘅居心。喺NSL之前，我哋最盡都只能每隔一段時間同公眾公佈會計師盤數，講下洗錢嘅大方向，原因係唔想俾人順藤摸瓜，影響各地合作夥伴。

而家係革命呀，你有無聽過孫中山會同清政府解釋啲錢點洗？

2020 年 5 月嘅衆籌清晰列明係兩年以上嘅運作經費並包括一個廣告 campaign，我哋做嘅嘢亦係根據眾籌嗰時列出嘅方向洗。我哋想問，日日問啲錢洗左去邊嘅人係咩心腸？定係爛仔踩場想恐嚇我哋？

至於經費係咪應該用嚟接濟手足，呢個問題同要求醫眼疾嘅奧比斯將經費用於接濟難民無異。當日課金嘅主旨就係支持 SWHK 嘅國際戰線，若 SWHK 可以無視衆籌承諾、單憑某一位團員意願就可以改變資金用途，咁就叫對得住捐過錢嘅手足？何況講過好多次，眾籌受當地法律約束，唔係你話分一半錢俾劉祖廸或者任何人就得。而且我哋從來無排除過日後捐錢支援其他項目嘅可能性。

定係喺某些人嘅眼中， 重光團隊懷璧其罪，而佢哋嘅目的不過想威迫恐嚇團隊以香港人嘅血汗錢息事寧人？

過去咁多個月，大大隻死貓係咁食，我哋都無諗過公開劉祖廸嘅不是同無理要求。

一無必要將矛盾公開，二來公開得多只會對隊員同其他手足嘅安全產生更加多嘅威脅。

但係謊言講一百次就會變成真話。

佢走咗，做唔到隊友都無諗過要做敵人

重光團隊見得人，拜得神，劉祖廸同我哋分家後，卻當昔日嘅隊友係敵人，不停攻擊我哋。

我哋忍無可忍，別無他選，只能夠公開回應，捍衛團隊嘅名聲，以昭日月。

爭取民主，光復香港，就要知行合一。我哋以往從沒埋沒過劉祖迪對呢場運動嘅付出同貢獻，我哋重視佢嘅攬炒論，作為朋友兄弟亦為佢分憂解困，關懷問暖。但係分家過後，劉祖廸你完全忘記曾經同你合作嘅團隊，SWHK入面無一個人係可以繼續忍受你對我地嘅破壞。

我哋期盼劉祖廸能夠早日尋回良知，捨棄個人極權主義，真正實踐追求民主開放自由公平信念。

最後一次 劉祖廸我哋同你講 唔好再對 SWHK 重光團隊 作出毫無事實根據嘅抹黑同抵毀

我哋唔想同光復路上嘅同路人花無謂嘅時間內鬥

但係任何人要堅持，重光團隊一定奉陪到底

中共政權點名打擊我哋，我哋都未驚過，我哋更加唔會怕任何攻擊勒索。

唉 點解要搞到咁

手足

唉

2邊都煩到西 只信蕭爺爺

Lm

lm
等睇狗咬狗

一張圖都無？

唔想再見到內鬥了

依家D錢喺邊度？

大家都一担擔架啦

錢就你地袋撚住
講乜都得啦

真正嘅內憂外患

見唔到攬抄攻擊抹黑重光
所以唔該有野私下拆掂
無謂放上黎變表演馬騮戲

條友咩事

點啊？

攬炒俾人拉左d錢俾你地keep住哂，依家仲要落井下石？

黑警濫捕，但你反而話手足唔睇路？ Short 9左？

鬧黑警又唔見你出咁多post?

拉番先

除咗饅頭channel有匿名爆料其他地方有攬炒開名屌swhk?
咁樣開名屌咁好笑?
利 花生友

一大篇文章。 證據係邊？

大鑊了
又準備有人扮極端撚

攬炒屌波台個po主旨咪係屌重光

花生花生

唔夠饅頭講。

都係你睇得通透

講攬炒巴壞話？你係唔係想死！

正解

一早已經話攬炒巴食人血

仲有張昆陽個班

重蹈89民運分子後塵笑死
你地啲錢留返黎平均分比入獄手足啦
唔需要你班垃圾啦

好呀， 繼續內鬥啦

做番港豬搵夠移民算
咩野手足， 國際線， 煲底見
當發左場夢

係連登屌攬炒
真係未死過咩
成班垃圾嘅偶像嚟架

各有各做啦嘈乜9

果然係攬鈔巴

波台走得太前

唔好再追擊好唔好？
攬鈔巴好忙，email緊快手上市

PR又開工

波台先係睇得最通透

佢哋講咗咩

又有波c大戰睇

內鬥完未

Judy Lau條友呃錢

五毛post
勿推post

建議保持距離

唉又內鬥
睇唔透

波c大戰第x回

你應該用行動去證明自己既存在價值，唔係打一大段野走出黎話自己點樣點樣，如果有成果人地自然buy你。

利申：有份眾籌比你地

喺連登講攬炒巴衰野
Btw 除左權力使人腐化，金錢都會

攬炒巴都敢屌
兒登成班當佢英雄wo
樓豬快d走阿

只有自己人打自己人先咁

兩邊都要反思咩係兄弟爬山

饅頭channel都唔關攬炒巴事喎

劉德華講得啱啊,手足最大嘅敵人從來都係自己人

嘩
估唔到佢係咁
失望。。乙

連登好鍾意攬鈔巴架

繼續內鬥抗爭

唔好亂講啊
人地好俾心機打成篇文嫁

真定假都唔會有人理 係睇邊一邊支持者多啲

宜家革命呀，重光團隊先係手足呀

一早話攬鈔疤㗎啦

一早講左攬炒狗呃錢架啦

推

你一定係攬炒巴打手

有錢, 意見不同就會咁, 人性
個個都可以係獨裁者

得閒係fb ig出下po撚你地

拉

樓主波台狗？
五毛分化pr黑警？

收皮啦屌
拎幾千萬去賣廣告 同議員傾下計
咁就同人講自己革命唔洗同人交代？
槍唔見你買到幾箱？

五毛，拉

你去信你藍屍同胞李屍煙啦 記得燒多d 錢去 佢燒到黑柴咁 唔夠錢係陰間整容 你隻李屍煙做condom

但係，好似早排日日有人出post問攬抄巴d錢去哂邊？又話佢作假受襲咁，所以佢先出post話d錢係哂重光團隊，一個仙都冇攞......
可能佢又講多咗，搞到而家咁

唉，大家都小心用字誤會會少好多

Save 12

依個故事教訓我地，千其唔好挑戰人性，當你手上有咁錢好難唔腐化

無論攬炒定重光
其實唔信你地嘅人你講乜比咩證據都唔信架啦
在度嘈 不如做實事啦

波台一早就拆緊大台，班柒頭係冷氣房造神

好多五毛

我寧願攬炒巴死全家都希望12港人無事

錢

你老幾呀 自比孫中山？屌你老母啦

咩都無，得篇文
錢又袋哂
話人屈人，自己咪又係咁
我記得當時好似話五五分帳，最後重光拎哂，Judy Lau 好似都無屌鳩佢地

唉 唯有推

點空洞法

權利同金錢永遠都會使人腐敗

只會課612

請問有無任何msg 做到證據？

推撚到佢冚家一齊死全家族

見你有like

如果連迫死攬炒狗都唔得
點對抗港共

其實己經無人想理佢地既恩怨

佢地做自己野就得 而唔係比外人睇到唯一做既野係怨婦式內鬥

香港人己經無心情去睇你地自己既drama

迪 係度嘛？

一點感想：

早喺運動開始之初，大家已好清楚知道，反正唔知邊條路會成功，就建立起「兄弟爬山」呢個概念，大家盡力喺自己能做嘅、能想出嘅角度行動

明白而家大家都開始有啲心灰和茫然，但唔好忘記邊個先係真正嘅敵人

要知道，對家最擅長嘅策略係發動群眾內鬥；而家人家未出手，我們先鬥起來，誰最快樂？

運動冇大台，但無可否認站得較出嘅手足往往會成對家大力打壓嘅對象，而眼見香城現況，無力感亦往往會較大

感謝你們一直以來的努力，請繼續本著兄弟爬山的精神，做你們認為對的事就好了

加油，共勉

（又，同意眾籌所得款項應按當天的承諾去運用，所以記得當天也有不少課金師提出過可另開一個眾籌以達另一目的）

波台行得太前

國父細良/元老森哥話著黑衫同嗌光時就係鬼，買支槍番黎邊個用？

似係啦

講真 呢個時勢 仲打乜鳩國際線
玩下TWITTER咪算鳩數囉
寧願你捐晒堆錢去612都冇咁嬲 叫做真係幫到下手足

swhk順便講埋葵物

大雞樂勁到
龍門攬炒巴全部都收曬皮

其他外人根本唔會知, 大家估估下
意見不合就肯定; 一面人多, 一面得攬巴一個

唉 幫推 我之前仲咁信祖迪哥

宜家要解決嘅就係劉祖迪，你係咪打手嚟㗎

我最低限度要見到佢BNO幅相係全家福（死全家）

sor

#112

funsun?

雞樂哥

你就五毛

仲要係劉祖迪打手

波台又然

錢錢錢錢

比狗hack

又內鬥

好煩呀

唔想知

TLDR

手joke攬抄巴

一句到尾 大家仲信唔信攬炒巴

攬鈔巴不離不棄支持區 😭

講到底就係一班小學雞.

親者痛仇者快

你日日開po 提大家save12
我選擇信你

不要分化，拉

thx bro.

攬鈔巴

重光團隊都比波台滲透左

wtf? 遊行示威被咬，俾你地講成係唔睇路？

一日都係劉祖迪嘅錯 手足你都唔信？

波臺手足群起而攻就係最好證據

Noted

開完個post咩都唔覆就潛左去
啲錢係哂你地度喎，解釋下先啦

呢個真
乜都擺上枱面等於俾機會五毛開餐
而我相信呢個post會充斥大量五毛係到左撥右撥

靜啦

成個post啲留言真係不予置評
總之無實質證據講任何一個政治人物手足唔岩既話
我就兩邊都撐 繼續支持
無謂搞內鬥
重光團隊又好攬炒巴又好
加油

咪咁啦

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

忍足幾個月，日日夜夜喺度單單打打，含血噴人。屈受襲重傷係假、眾籌幾千萬印印腳、攬鈔鈀乜乜柒柒

證據喺度呀你老味！

(Back-up: )

一直無公開，原因一黎血腥，二黎當時身分未曝光，三黎真係估唔到香港人可以癲L到，捉鬼捉到無所不用其極。

立場、蘋果、外媒全部都睇過証據，verified先報導！依段片，就係有腎上腺素頂住嗰陣為通知teammates而錄低。

有無報警？有。
有無入院？有，醫院手帶、入院紙、腦震盪醫生紙都有！

點解有暗花都一個人出街？咁係咪要一世留喺屋企？爛命一條，請乜保鏢？

仲有，成L日話我籌幾千萬嘆世界。
嘆你老味！

日日返完工、進修之外，就係放晒時間喺光復香港。仆心仆命，仆到家庭破碎，仆到返唔到香港，仆到全球通緝，仆到一無所有！

錢？
一個崩都無袋過之餘，啲支出仲係自己倒貼。重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。

螞蟻暫緩一役，我講L咗好多次係中共內鬥造成。攬炒團隊同我係呼籲大家行動，封埋最後一口釘，迫佢直情取消，而唔係暫緩就算。唔L係take credit！

家長？無
金主？無
Patreon？無
Payme？無
乜柒都無，犧牲成個人生幫香港就有！

搞全球集會遊行、登報、寫論述、投稿、安排議員訪港，打Twitter，乜柒都做，乜柒都去盡力試，足足堅持咗一年半都無放棄過。

結果呢？
拉又拉過。
傷又傷過。
通緝又通緝緊。
洗頭艇又隨時坐。

同暴動手足一樣犧牲晒所有。結果，就係俾人日日單單打打，捉鬼，得寸進尺。

到底前世係咪欠撚咗香港？同你交換人生好唔好？其他流亡手足會唔會墮落我唔知，我就一L定唔會！

之前捉前線鬼，而家就捉國際線鬼，捉撚夠未姐？

佢地成班係外國，講乜都得啦

咁你地有d咩證明到比人知你地比劉祖迪更值得擁有筆錢先？

攬炒巴做大台呃錢算唔算證明你拆大台行得好前

你就五毛

呢條撚樣黎 咪撚造神啦

真心問 攬巴系邊屈過重光？

五毛 blocked

agree

攬鈔巴連分化戰線都打埋

冇本錢內鬥
真心希望以和為貴

lm

咁都撚樣？你收左劉茱迪金錢？

人哋質疑佢啲錢嘅去向佢就話自己之前俾人打 所以唔係鬼
九唔搭八

先安內後攘外 唔捉鬼點團結

屌你老母啦白痴仔
唔通知條友有問題都唔同大家講呀？
你都on撚9

錢真係萬惡之源

條撚樣就係2014年拆大台果位仁兄？

原來攬鈔巴呃咁多錢，果陣一班連登仔仲即刻課金比佢

我吾系

我見到嘅係成班女人攬住啲錢，不停燒錢，但人地想開新團隊做就唔批，講真攬炒巴有權拎錢分家

宜家革命呀，手足你都唔信

重光團隊先係手足

咪話重光hold左

So?

鑬鈔又係博上位

事到如今我都無謂隱瞞 佢就係四眼哥哥

拆大台 若果會夢圓 會像這般嗎

想知蟻螞單嘢關唔關佢事

斯影個班不嬲仆街

當初問佢啲錢點洗就開post spin去屌人捉鬼
然後成個達哥咁係度屌票都古古怪怪

點知真係email救港

又係時候批鬥

攬鈔打手收皮啦屌你老母。
下下叫人私底下解決 ， 對唔對得住有份課金既手足，佢地有知情權。

光時又叫人私底下解決，最後搞到姑息養奸。

攬鈔巴出嚟咬人未?

唔知你地講乜
我只係見到重光團險twitter割左衝國會果班右派既人

講咁多口水話

不如直接比計劃書圖 同 埋直接回應指控

兩邊文字互屌有撚用咩

有邊個唔係呃錢？

應該claim 600m Sd email

嘩屌 好睇了
準備定花生睇cctoy d ching又柒先

重光手足同波臺手足你都唔信 唔通信劉祖迪咩

攬炒緊快手
唔得閒理

Ching 能夠大義滅親。 正義凜然

兄你老母契弟

你條五毛又唔洗借啲意分化

一早block 鳩左你

師兄pin point 了，其實以後唔應該搞眾籌了
回歸本心，就唔應該再有金錢去分化大家

總之劉祖迪就係信唔過

關。

造神造到盲撚咗？

點仆街法？

賓哥幾時出番個binc post

唔抽快手邊攬到鈔

練乙錚又真係講中，海外團體會因為路線不同，資源問題而因此分裂

所以無大台真係好重要

阻螞蟻上市

虛狗過嚟呢邊做咩

【突發】

預咗
所以真係唔好太高估香港人

做番港豬保命好過

屌好撚似

劉祖迪先信唔過 要信就信重光手足同波臺手足

，

政策倡議幾千萬

睇你hey0弱智

因為1蚊都落唔到袋囉 攬鈔巴自己都講咗啦

請問
重光團隊 反港獨既國際戰線點樣光復到香港

廢話 左膠偽善文

大家都係中國人 血濃於水就咪鬥黎鬥去啦 煩到

暫時無信任何一邊
只希望見到事實

Hold咗但而家重光又話係攬炒係要返六球
原來分裂嘈交永遠都係關錢事

4 千幾萬 買哂Tsla call 個個成員都準備好財自

懷念攬炒

圖呢？
你話你地分左錢？ 唔通比現金
無證據拉

事實就係攬炒巴皮已收
錢就係哂佢地度，而家仲要bin c

大是大非唯有信我

好撚煩拉

已經跟唔上事態發展

知情嘅就知個關係圖幾撚複雜

新聞唔係話佢暈咗先？之後入咗醫院有護士包紮？
點解會影到自己個頭有血？

波台狗又搞攬抄巴

分乜撚，佢地拎撚哂

攬炒屌人就得 你都弱智

死件負資產無意思

兩邊都嘔揀返哂所有錢出嚟 收皮 係咁多 唔洗係到狗咬狗做戲俾香港人睇

巴打 想攬住你痛哭

係

g持

重光團隊係咪以為睇唔過眼佢地做野既人得攬炒巴一個？咁都可以入佢數？

事實就係劉祖迪針對同攻擊重光團隊，貪錢貪權，完全腐化。

要信就信重光手足同波臺手足

係咪有料爆

攬鈔屌人就得？係咪迪迪讀緊master £55000 大撚哂

咁樣開post實大撚把五毛係呢個post搞事

所以重光團隊澄清係無任何證據

一早知
寫信阻螞蟻上市喎
有人信仲捐錢先神奇
成班傻仔

樓上大把波台友啦

我由上年講到呢家，根本條數就唔夠透明，
份Report 一個項目一個大數就當交代咗，每次講都比人屌

攬鈔鈀係邊

我應該係全連登最早 2019 年9月 公開屌攬鈔
唉

冷處理ok?

我出哂Post 講到明所有野

你地有冇交代過任何野

除左將成件事屈落劉祖迪度

我睇唔到你地回應左乜鳩

講親都俾人屌係波台狗㗎啦

成個post圖都無張
攬炒巴都叫有段流血片，係真定化妝就再講啦

Dllm波台狗

但筆錢係你地袋住定點先

Swhk 都係波台狗

手足公道
仲要登報話反港獨 cls

俾人招左安要拉一打一？

對於佢之後一連串極具中共色彩嘅操作，如亂扣帽子（低調、財政不透明、晒錢好請lobbying firm）、集別人之大成為已用、賣慘煽動各方勢力等，我哋並唔意外。

你第一句就將佢行為同中共色彩掛勾
你用意咪都係亂扣帽子

有咩事請私底下解決
上黎開po比一班撚樣大肆分化食花生有乜謂呢

佢地做咩無啦啦話swhk賣左李宇軒

2014-18年啲回憶返哂嚟...

兩邊都收皮啦屌 國際線輪撚到你班利慾熏心嘅撚樣打咩？返嚟食吓黃店捐幾十蚊俾612低調啲咪算 成班柒頭又又貪又想上位

香港唔會重光因為有你地呢啲畜生係到 一人一個post係到對屌 無人想睇呀

整編咁既野 得d五顏六色既字
搞咩呀 登大字報牙

你係咪想話比人聽
眾籌左咁多錢 搞咩國際遊說
你班人就只係識得用d咁既方式處理爭議
喺d嚴肅問題上用d兒戲方法處理

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

見你份人仲天真過天真嬌,可以理解點解你d post一直無咩人理
返撚返去繼續發夢啦,現實你仲未夠班去handle啊

唔透露

乜柒都屌梗係通透

又扮睇唔到？

佢樣衰衰行出街
俾人打劫 濕左兩拳
屈鳩中共買暗花
支那買暗花你企撚到起身 自拍懷念爺爺

永遠唔會屌中共

最後一個bun都冇攞喎，樓主篇“重光聲明”都話冇分畀佢

佢都係啦 好人好者改球員名

重光團隊 Swhk

繼上次 Andy Li 探子 劉祖迪 Swhk 果 幾十萬
其實好多事後野都未處理

幫大家溫返下書先

原攬炒（劉祖迪 等人 團隊） 同Swhk 分裂
咁 Swhk 手揸1600 萬就唔願分返一分一毫

咁 劉祖迪 曾經 於Swhk 應承過既數 因為Swhk分左家 其實就一分錢都批唔到

再講返 上次出現果張報價單
未出事前 佢地為各方頻頻撲撲
都算係為著你地Swhk做過下野

屌你地 事後所有數都唔撚認投
出撚哂事 全撚部當撚哂Condom
錢就袋袋平安
果張報價單30 萬 其實算係你地Swhk既支出 屌你地 找數未呀

屌你地班左膠Swhk 你地所謂行之有效既制度 係唔係即係 唔批🙂

Swhk 你地都威水 單單都關你地事

Benedit Rogers 係英國就專搞人權狀況

據資料所得 佢有份參與 Swhk Hong Kong Arc（下稱Arc）
而Swhk 可以話同Arc關係密切 （但並未清楚 Swhk眾籌金額當中 有否批出金額 協助成立Arc）

而此時此刻 Arc 正等緊NGO牌照
消息人士所得 佢地密鑼緊鼓等緊NGO牌照後
準備眾籌

眾籌目的聲稱係For流亡手足精神治療

而英國官方相關方面 已經有免費既 NHS

究竟Arc相關行徑 是否另闢蹊徑進行圈錢呢？

*Arc相關合作機構
Swhk 及 曈行者

亦因此 要求透明Swhk眾籌使用渠道

重新登多次我篇文等你地回應

我信攬炒巴㗎

冷處理 拉

屌你老母話左隻 攬鈔巴有問題 cctoy 鍾意造神無辦法

證據？

大義滅鈔

雖然唔係好知道發生咩事

不過多謝你呢個post引哂班人出黎block

重光團隊食哂攬鈔巴堆錢
以前又話攬炒係一個團隊、一個理念，不忠不義者會被踢除
點解攬鈔巴自己一個出走

劉祖迪 ：我真係好撚鍾意香港 （在英國泰晤士河）

睇黎今日D五毛同波台狗係要集中火力搞鳩攬炒巴

泰晤士河法拉利祖迪巴

Pish

佢地日日登報反港獨

勿推5毛post

[接受唔到人性黑暗面勿入] 攬炒巴‧劉祖迪心路歷程 攬炒重光分家恩怨情仇導讀 文:轟焦凍凍

一個月前已經講中哂。

講真，根本立於不敗之地

其實成篇文又無證據，你個acoount又咁清白，有咩公信力？

Pin plz

話攬炒巴罔顧佢哋SWHK成員嘅安全

攬炒巴返香港參與遊行被捕、被通緝都未顧自己安全而去公開自己身分喎。

你地成班喺外國，有幾唔安全就大家知啦

咩人爆哂光會自拍而唔係包扎

你地熱狗一眾不嬲走在最前

條友波台

數緊錢

cctoy：劉祖迪 光復香港最後希望

又一隻球員名波台狗，block左實無死

認真問
攪炒巴點做到入醫院包紮完仲影到自己成頭血

簡單啲講
咁究竟呢一刻啲錢 有幾多錢 同埋喺邊個度先？

係啦係啦
五毛狗

哂撚氣啦
攬鈔報讀緊London 貴族學校 £55000 學費一年
離地到仆街 叫我地攬炒？ 我屌你老母

但cc toy 次次撐咩都柒
不勝之地

佢地咪認左千幾萬係哂佢地度

Ching ho ball

等有人證實樓主係真係重光先
如果係真嘅話 我估係私下傾唔掂數 所以先來爆大鑊

而家屌人果個係拎錢果個喎

麥堅時都識
有品味

佢地成班反港獨 請問點光復

不愧係攬鈔鈀

屌 又鬥黃

是但啦 冇畫面點籌錢

吓 你港獨拉

又block一個

佢一個崩都無拎
定你有證據

你話你自己呀 五毛狗攬鈔打手 Judy Lau畀幾多錢你呀

一開始團結，之後互屌，再反枱。
雨革又係，黃店又係。
硬係不停係咁loop.

原因究竟係黃皮DNA，定錢銀大過天？

劉祖迪就大家都知
但你地重光團隊即係點
啲錢去咗邊
你哋拎晒之後洗晒都唔知你哋乜水

Source?

最大爭議只係啲錢係公家
無錢揸手嗰方搞乜已經完全唔關事
keep住筆錢嗰邊自己咪撚柒就得
一係就回水俾捐款人 財散人安樂

唔係針對呢個po

但其實可唔可以停止所有嘅內鬥？

攬炒巴又好重光又好龍門又好渣哥又好

可唔可以唔好再攻擊同方向嘅人

目的地未必一致 但唔好再鬥啦

一有呢啲po啲mon po狗同五毛就特別踴躍

兩邊都係政棍
我一早睇清 2019 年屌到開花都冇人理？ 仲要圍攻我

係呀大家都冇證據

你盲撚我唔怪你

最唔想見到內鬥

唔止香港 全世界人類都係咁

一睇就知五毛狗開post
唔好推post

批鬥 抹黑 內鬥 唔好停

而家就係渣錢果個屌鳩無錢果個呢下好睇丫嘛

兩邊都係反港獨國際戰線 講經咩
成班女人日日奶China joe 屎眼

你又知我好人好者？

點解？

用黎晚晚叫雞開p都用唔哂

攬炒有攻擊過你地咩

渣狗真係狗

唔關事， 班盲撚藍絲上身。
有人話盤數唔清楚， 班盲撚叫人相信攬鈔，唔好分化、有咩問題私底下解決。

十足十藍絲咁偶像崇拜

你又知? 你係現場睇到佢比人打刧?

梗係袋曬入袋啦
憑自己實力拎到嘅錢

屌嘅可能只係做緊戲
深入啲睇其實可能係一路互相利用緊

發現由佢由 2020 年一月喺香港行街唔睇路比人拉左開始，多次先斬後奏、作出罔顧團隊安全嘅決定。

姐係做咗咩

正式宣佈 運動已完

？

咁哲古華拉果班又得嘅？一個出去打一個睇場。
鬼佬啲工會有得嘅？佢哋啲呀頭唔會俾人收買。

全人類呢個term好明顯不適用。

要比嘅話敖狗肉酸啲
條左街正仆街嚟 Twitter有啲左膠玩嘢搞其他支持侵嘅香港user 佢仲要comment玩搵一份

為咗錢

屌你老母又內鬥
對家就開心食花生，再繼續逐個擊破
所以話香港人on9 會失敗唔係冇原因

真係想革命，倒不如大家自己出發

籌左4 千幾萬 宜家話得1200 萬

當初係唔係攬炒巴搞起個頭先?

如果意見不同其實點解唔明 50% 出黎各有各做，錢依家係重光團隊到你又知你做既方向一定係精準無誤?

公平地咁講各人50%，但各方都必須有一個監察機制，咁樣會唔會好D呢?

p.s. 個人意見

巴打你啱

笑左
Tg圖都冇
講野冇細節
傻西先信

講到錢點會唔鬥
黃圈大家分同一個餅
到飽和就一定互鬥

宜家革命呀，仲講證據

係Waitrose 揀緊今晚食咩扒

人地讀緊master 晚晚都好大壓力

我都好想知係咪入左醫院先pish

唔係

「團隊原意係支持開咗名嘅劉祖迪作為團隊嘅發言人，但要求佢要明白一件事，團隊同佢從來都無從屬關係，每一位隊員地位平等。」

係佢自己開名出嚟講嘢，不過做嘢不嬲係全部人一齊做

佢俾人打劫 屈支那買暗花

希望你地諗下為咩組隊
咁樣你來我往出PO「澄清」有咩好處

邊個同佢地內
兩邊都反港獨
咪等佢地自己互咬

兩邊都支持，希望佢哋都平安

捐多d咪唔會嘈

喂咁黃店果堆唔係5毛喇掛？
當今次真係5毛攪事，黃圈鬼打鬼都唔係咩新聞啦。次撚次都咁嘅？

又純文字？
不如簡單講下
劉祖迪分家後拎左幾多錢

好多人有閱讀障礙，篇“聲明”自己都話冇分到錢畀攬炒巴，但有堆唔知5毛定anyone but 攬鈔巴就起勢話佢呃錢

岩聽

傻鳩先攬炒

Cctoy又柒

迪迪咁講就得？

0

拎錢又話人血，唔拎錢又污名化
計我話拎住個名去周圍買價買個島就算，反正香港人乜都屌

講咁撚多咪又係錢

我想問，SWHK重光團隊當你哋去聘請Lobby firm時，可曾諮詢過香港人，係咪咁樣去用呢啲錢？你有冇清楚說明啲資金，如何使用？

大家好記得當初香港人去捐錢，係使用於全世界去賣廣告，引起國際關注，在呢度，大家係認許嘅！但用喺Lobby firm, 用咗幾多錢，做咗幾多嘢？都要講番畀人知，起碼唔係黑箱作業。

錢，係公帑！你哋係有責任去講。
唔好當外國遊說，都係你哋嘅成果，好多國家啲香港人團體，一蚊都冇用過你嘅，一樣做到嘢。

唔係點做分化撚

所以點解支共維穩費>>>國防費

各自努力咪即係唔駛合作囉
呢句嘢一開始本身就錯架啦
古惑仔劈友都識講齊上齊落，係班「手足」先會話各自努力

又分化 內鬥 唔好啦

是撚但啦 quit

我係攬鈔就梗係出黎再籌多幾轉咁就fatfat

圖都冇張

嘈嘈嘈仲嘈乜撚野呀
無正常人想知你地有咩恩怨囉好無呀
特登派花生俾狗食咩
最緊要係做到野呀
咁依家d錢都係你地team keep啦, 咁無理由做唔到野啦係咪呀?
花多d時間做野出黎俾人睇好過係度口同鼻拗啦

推快啲 推快啲

打咁長，但其實仲有冇人會理？
有咩人會有興趣睇晒

五毛 分化 block

成也連登 敗也連登

咪又賣左次廣告囉

講到錢就冇面比啦

我巧京快手上唔到

係佢獨攬左團隊個名出嚟見人咋
之後比人睇穿係攬鈔鈀

即係佢俾人打 然後喺條街暈咗？然後就返屋企自拍錄影自己俾人扑濕咗嘅頭？然後就去醫院 話啲血流幾個鐘？

攬炒巴

你問攬炒吧同重光先啦依個問題

食扒食女食到出哂火

互含出黎d精好通透掛

無爆出黎代表無
唔好諗住人係可以咁清高
人係貪心同有私慾呢個係定理黎
少則睇下成場運動有幾多呃過家長錢 呃過Gear
大則睇下今次
根本做神咁去捧一個人係on9 係咁推一個人捧一個人上神台
最後個條友就好易因為得到既野而唔記得自己初心

香港人其實幾搞笑

蕭爺爺到而家都仲出片撚化人

就唔課 因為蕭爺爺有錢

課比d冇往績既人

即係有錢做實事就唔應該支持

攬鈔威力大到 勁過麵神

屌你老味，捐咁多錢比你地結果係睇你地鬧交

大家唔好用最大惡意揣測手足
有人嘅地方就有人事問題嘅
我覺得兩邊都冇人想咁嘅
覺得係兩方溝通問題

樓豬篇野論點多多但證據好薄弱下喎. 攬炒巴最近有屈過你啲咩? 真係唔係好覺眼

點解有人覺得清走癌細胞 係分化

成班話圖都冇張既傻仔
鑑鈔鈀指證人果陣又有圖？
佢都係玩文字填色遊戲咋

收金錢關唔關您事呀

推呢個，正評

好勁喎屌你

有啲似John wick

只信蕭爺爺

風雨不改堅持撚化人1x年

換來一句有錢唔課

你話灰唔灰

做實事比人當玩膠

又睇唔到

點都拍左片先啦 唔係點買泰晤士河

講到錢邊可能退讓

你理解能力有問題姐

一早話只信蕭爺爺 至少都有d片睇下

當電台都抵 課比d 3唔識7既人

香港人幾搞笑

同我群魔亂舞到完場

當人地真係有內鬥喇。鬥完都目標達到。
呢面日日輸，贏都未贏過但係就鬥到出哂煙，咩玩法先？
你收到支共皮我話之你哋互片到帝國驕雄咁啦。成班正經嘢又做唔好但係就日日互屌

樓主係咩人?
有冇證明呢篇嘢出自SWHK?

黑吃黑?

唔想理你地誰是誰非
我關心下等緊判刑既手足唔好?

你藍屍黎嫁？

點解要將啲字整到又橙又紅又大又細咁
睇得好辛苦 好似街市買餸啲人喺度嗌咁

得蕭爺爺捐錢出來
一講錢就睇到邊d真係愛香港

佢話有腎上腺素撐住嚟影相呀

#87

後反送中時期
前線重創有心無力
後面為左名聲錢銀打生打死

不推文回覆

非團隊內不知誰對誰錯，但好想諗返2019大家係點樣行到呢一步

中共最開心 明唔明

喂香港人好撚簡單架咋
你地又好, 劉祖迪又好, 講到尾都係錢姐
依家咁多條team都係話自己打國際線
咁你地咪自己compete囉
邊個做到野咪捐錢俾邊個囉
係度互潑污水無撚用架
最緊要係做到野呀
唔好撚當大部分香港人on9先得架

呢個我真係笑到仆街

真犀利
仲可以影得咁清
攬鈔巴幾時開班教人影相

打緊l4d咁

凍哥算唔算智商極高。

一睇呢篇文就知佢玩緊咩花臣。

屌你哂你地

你哋自己嘈交就嘈飽佢

一係就攞證據

一係就收聲

屌你地 我地課金唔係要睇分化嘈交

兄弟爬山各自努力

識？

正，又內鬥
共產黨見到反中亂港陣營內部又再再再分裂
國安等待有人篤灰

‘Ahhh that’s better.’

型囉 威囉 cctoy boy 又可以打 永不忘記

我都試過影你地睇 不過做哂手術 攤係到叫老婆影
自己影仲要高清 真係要開班教下人

咁點解唔用腎上腺素攬炒暗花條友

Agree

fb page 都唔見有

因為而家靜左落黎囉
又要去搵D 野證明自己有做野 做緊野，咪搵D 野鬥
如果繼續個個星期出黎索煙落場，咪Keep 住有Juicy 野可以講
唔信你真係可以睇翻咁多年黎 內鬥都係咁野出黎
成日都話兄弟爬山但其實大家山頭唔同，只係大家都做緊爬山呢個動作。唔係想像中咁團結架咋。

秒

造神嘅必定後果

想內鬥到幾時，真正敵人又唔打，林鄭在偷笑呀

做乜鳩啫

叫人影佢咪得

發覺打唔到啦 咪打自己人囉

冇計 佢心理學博士 祖迪哥郁下條陰毛凍哥都知佢想點。

john wick 上身

好似 pubg 咁打支腎上腺素就滿血

靠連登仔光復香港
死撚得啦

[接受唔到人性黑暗面勿入] 攬炒巴‧劉祖迪心路歷程 攬炒重光分家恩怨情仇導讀 文:轟焦凍凍

本來都半信半疑攬炒巴呃錢單嘢，但呢個po正好澄清咗佢一蚊都冇入袋

原來劉祖迪係咁既人
聽人講佢買法拉利本身我都唔信
依家信了

你地班仆街欠波台手足一個道歉！

只係想大家一齊唔槍口對外，今時今日已經無成本再內鬥

見到哩啲post真係睇得好開心

利申：國安

從來只贊成d錢用係入獄手足到
個d乜撚登報 租車 國外開咩撚香港文化辦事處
根本就係戇撚鳩 晒鳩曬d錢
成班係國外吸緊自由空氣又要人助養
真係最難受係比人困左係入面無自由既手足

做咩唔改埋David

你呢個po都係純粹攻擊而唔係澄清自己

各位，搞清楚個思路先好留言
一邊就派膠
一邊就對件事唔清唔楚
咁樣討論討到啲咩先

我要攬鈔

好彩只係拎唔到錢發爛渣姐
拎到仲得了

話口未完就有了

人我可以放
但圖唔係我改

分化 拉

以前兄弟爬山呢句好有用。
19年早期真係化解左好多內鬥。此句一出惡靈退散。
但係而家已經淪為笑話咁滯。

我成日都話，啲狗又柒又戇鳩。佢哋就係得一招，就係唔割/團結。但係有呢樣即使咁垃圾嘅組織都贏。相反呢面就學極都學唔識。

無人想知你哋內鬥呀

係清白就一早爆晒出黎啦 根本大家都身有屎

永遠都係嗰句「做咩公開哂，唔私下解決，衰畀對家睇」

swhk channel有

樓主係連登仔

攬炒體

首先唔知頭唔知路既
唔好亂表態，冇人想見到咁樣玩攬炒炒自己
講完，只係想沉撚左呢個post

比呢班所謂國際線既on9仔
黎黎去去都係見下唔知咩議員 見完外國繼續口頭聲明
幾百萬拎去登報自己打飛機
我寧願5000萬比坐監手足分撚左佢仲好

攬炒巴個po唔見你咁講?

Push

我個身都有好多屎

無限課金

唔係話想放負
但見到自己友內鬥不斷，點會俾人感覺到有希望？

612籌左啲濕鳩錢起碼都claim到iphone 11
比倒米線拎去撐拜登男女共用廁所

依到有幾多由本身同路人變到依家係到冷嘲熱諷既已經多到數唔哂 可能咁樣心理上會好d 只能夠講分化手段高明

吓，你真心白痴定點？上次攪炒巴篇野表面屌人攻擊佢屈反對者係五毛，睇真d係對重光單單打打，引人去judge佢地

+1

攬鈔巴開Post又唔見佢咁講

呢個真

你地私底下拆掂佢啦
兩邊都冇有力證據 口同鼻拗 我就兩邊都唔信
擺上嚟 我哋都唔會定奪到 何必淪為雙方罵戰 俾晒位五毛入

點解佢地唔合作
好似啲電商合謀定價
而家互串搞串個party
搞手無肉食，參加個班又心靈無左寄託

多行不義必自斃

但係 fb page 無 tg channel

攬鈔疤屌人就得？

屌你老母你都戇鳩嘅 劉祖迪開post又唔見你咁撚樣講 其他人澄清你當冇事發生 你老母臭閪而家做乜撚嘢係咪想打壓禁聲 唔想人哋知道真相

其實一出呢句野個時都想講，大家山頭其實未必一樣
正如初期叫香港獨立會比人屌一樣，有D 人可能真係只係希望五大訴求，大家追求唔一樣只係大家都係爬緊山
到佢達成到佢個山頭個時，你估佢仲會唔會陪你行？
好多人睇到可能會屌我五毛PR 分化撚，但呢個真係事實黎自己諗翻下自己運動初期叫香港獨立個時有無比人屌過無既咪好彩囉
都唔講仲有好多人係靠運動拎到其他野。

兩班人互屌
一班19人渣就喺到撥火

你睇真d,除在佢唔敢正面回應，仲想將矛頭指向重光，但我唔知佢d fans智商低定點，只係話佢好慘做好多野幫手屌d質疑者係五毛。重光唔自爆其實無咩人理

不分化

劉廸祖死忠來了眾籌師

一切都係錢作怪

無錯仲有10位手足
唉

有咩錢銀野咪私底下拆掂佢，依家鋪哂上枱面，親者痛，仇者快
唉，不分化

分咩化 如果冇人貪錢幾多分化都唔唔會俾人分到啦

4 千幾萬點分？大家目標又係反港獨 當然係搵食而生

你唔好咁話自己啦

就係傾唔掂先擺上嚟
講到錢真係兄弟都無得做

相信自己做緊既野啦，唔好造神，唔好期望每個人都係無償咁去做野，有係有 但唔係Suppose 左每個都係。

國際戰線係我地香港人既唯一曙光黎架

你又知佢真係比人打？
有冇證據影晒比人打先
成頭血 成身血可以好多原因
出街仆親都可以

呢個post自爆左攬炒真係一個崩都拎唔到
咁攬炒講嘅野係真喎要錢要搵重光都無錯

689幾時cap出嚟

做野咁無大氣 真係好on9

樓主你唔打呢篇野出黎我根本唔知重光團隊係乜料。突然彈出黎話俾你屈，成篇文都係主觀角度，冇證冇據。而攬炒巴係咩場合咩地方公開屈你地可唔可以起碼都要cap圖？

大家盡量捐612啦...起碼見到D錢點洗

因為連登傻鳩只想有人幫手做野
自己比下錢ok了

一講錢就現曬形架啦

...

其實有咩證據，兩邊都係得把口講

我仲爬緊山 人地係山頂嘆緊
我仲挨緊麵包 人地鋸緊扒
人地狗個個月都幾皮野人工
講到尾咪有一大筆錢累事囉
D錢用緊真係要上庭 入去坐
要著草手足到咪算
只限幫佢著草同初期生活費
唔係長期幫佢就變老馮咁

又係咁 有完沒完

通常指出攬鈔巴有過錯就會俾人叫唔好内鬥
每次見都覺得好笑

樓主你唔打呢篇野出黎前我根本唔知重光團隊係乜料。突然彈出黎話俾人屈，成篇文都係主觀角度，冇證冇據。而攬炒巴係咩場合咩地方公開屈你地可唔可以起碼都要cap圖？

波台狗開post 唔好再推

食相真肉酸

奥比斯 比喻 國際線 ？
接濟難民 比喻 救手足？

老老實實 之前課左有冇得安排refund?

你又話爆佢詳細，追在你號多post咩都冇，好難唔信你9up

攬炒巴冇錯過 係你地班波台狗係度搞分化

我要攬炒（自己友）

exact7ly. 根本就係潛在誘因。
只不過俾人撩兩撩發哂出嚟上水面啫。

擺上嚟都唔會傾得掂 咪又係為啖氣 唉

Cc台：我睇唔到 重光係鬼

而家講都有啲太遲，但永遠支持真相

想問攬炒巴邊到有攻擊抹黑重光？求links or 圖。

想問重光團隊提唔提供得到？

造神
反而重光就真係慘 明明功勞一樣但冇人識冇人記得

咁你又好難怪人嘅 冇理由俾人屈 你叫人你唔出聲同反擊 人哋點解要無啦啦比你話同搞先

算啦 得你地啲垃圾死蠢先會吹奏 根本有心嘅都俾人拉晒 得返嘅都係牛鬼蛇神 黃色經濟圈都差唔多

重光團隊係咩你都唔知但你又識得撐攬炒巴

上面有個撚樣仲話未聽過重光團隊

唔知

淨係樓主篇萬字文都on撚鳩，路線唔同又唔俾人拆伙，惡撚過共產黨，咪又係一班起大台既仆街

你地慢慢自己鬥飽佢

上面咪有 又扮睇唔到

頂撚住，香港人

咪撚屈
藍絲都無咁on鳩 藍絲有邊次咁大面積炒車。

論智力平均水平
藍＞黃

證據喺邊？篇文唔係屌波台狗咩，睇唔到，我唔知

正路就係，不過有好多人會煽風點火
所以唔好咁易俾人影響

屌你呀叻黎架？
咁撚大隻字屌鳩重光hold啲錢都睇唔到？

佢睇唔到

啲錢揸曬手上喎
一個就出曬名出曬樣拎唔到錢要走佬
一邊就揸曬錢無人知係邊個同筆錢做緊乜
呢個post fact checked
要反駁起碼講埋攬炒巴個plan出嚟大家睇下先
你一句話人地個plan唔掂就唔掂要攬曬啲錢

錢？
一個崩都無袋過之餘，啲支出仲係自己倒貼。重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。

佢一蚊都無落袋都有過錯？

老實講黃皮膚都唔適用 共產黨又唔見俾美國收買

拎錢發帖死全家!

狗咬狗骨，兩邊都係貪舊錢先做既姐 屌你地老母

事實嚟喎...
樓主呢個post自己fat check人地講嘅野點屌人抹黑

聽你咁講，根本你就係好唔妥攬抄巴，無論佢論咩野，都會揀唔信，同藍屍話個大肚婆一樣
佢講佢比人襲擊，有相，有報警，咁咪得個知字囉，就算唔係好信，都只係話“共產黨真係咁勁”？，唔似你地咁，根本就係出於私怨，係唔係就鞭佢囉。

無計 唔通去小額錢債告咩
唔岀聲比人話駁唔到一樣死

唔係喎。文革內鬥界golden standard黎喎。

咁現實係重光團隊真係hold住啲錢啊嘛
邊個位係抹黑啊

好厭煩呢啲野
究竟鬼打鬼到幾時？
一涉及到錢銀個個都變晒鬼
咁樣學人反共？
反撚到人類滅絕為止啦

劉祖迪真係好鍾意錢

而家個情況似係佢袋唔到650萬 多過佢1蚊都冇袋

你班攬鈔粉夠要人地拎證據啦

花生

又攪分化

我真係唔知重光團隊分完錢做過咩
攬炒巴都有講佢做過啲咩
但問又比人話分化

殘體字垃圾，你好

咁依加係咪重光團隊拎住啲錢啊？係既話，攬炒巴無講錯啊

唔係抹黑 但帶咗個風向去令人聯想到重光拎咗啲錢亂咁洗 同時佢亦都冇提出證據

兩邊都唔幫 只係唔認同cctoy雙重標準

反正每邊都賺咗幾千萬，打和啦SUPER

真係有人屈你地？ 幾位trustee 幾時放本簿出黎俾大家睇下啊？

佢有屌過重光佢claim唔到650萬咩？
唔係重光團隊喺呢篇文到講，都無人知喎

咁依加係邊個攻擊邊個啊？

講咁多 身無屎跟返612標準咁做咪得
仲要已經係倒米線本身筆錢都唔係存香港

你同佢私底下搞掂啦做咩post上黎連登帶風向

一去到錢 老豆姓咩都唔知 仲要咁大舊錢

運動已死

坐監既坐監 走佬既走佬

黃店繼續做生意搵錢賣下周邊產品搞團購

鑑鈔巴屌人就唔叫帶風向？
雙重標準到

tldr

_____全面進場世界大戰 正啊

你弱智定點

好多人其實唔知攬炒巴及其元祖團隊而家係冇錢落袋，反而係袋晒啲錢嘅swhk（成員主要係後期加入攬炒團隊）不停狙擊。
仲有一堆人即刻彈出嚟講「勿造神」、「權力使人腐化」呢啲一定啱但又好虛無冇實據嘅「道理」，總之幫攬炒巴講說話嘅就係犯咗上面啲錯，完全係隨便噏。

唔知邊面講嘅真，拎條數出嚟最簡單，當然要確保喺晒外國，安全先得，又係麻煩

五毛BLOCKED 攬炒巴都屌
事實冇攬抄巴 612根本唔會發生 香港人亦都入晒集中營 美國都唔會理我地

咁，你又錯喎，我唔係咩嘢粉，只係見到你地咁一蝸蜂出動鞭人，一定另一所圖，所以保持清醒，離身d，仲咩野要訓身落呢d是非，除非你係共產黨派嚟負責係搞黨派分化囉

咁大篇文但無咩實質野睇

重光團隊係有做過野既，你又唔可以話佢地無。
請留意佢地channel，佢哋都有岀到廣告。

但我完全睇唔到攬炒巴喺邊個平台上有攻擊/抹黑過重光團隊。
問下邊到有又比人話扮睇唔到

Cctai又炒車

你屈我共慘黨又有冇證據阿?

希望佢地只係因為只睇標題以為只係屌質疑者係五毛，而唔係睇唔明內文其實對重光單單打打，唔係真係要驗智商

咁撚多已封鎖AC 大家知咩料啦

世界大戰

戇鳩仔 攬鈔狗條賤種開鳩重光波先你唔講？

其實攬炒都幾慘，人又俾人通輯，覆篇野回應波台狗，就俾人話係屌重光

咁照大家扔出黎D料睇，劉生一蚊都無袋，筆錢又係swhk 到

依家又出聲明直屌攬炒

唔通，原來成堆分化狗係同SwHK同一條水？

唉 講錢傷感情

【多圖慎入】簡單整合 攬鈔巴至今既成就！！！

躝啦hkip

係時事台班垃圾既偶像姐 連登仲有大把心水清

人種問題

嘩我好撚驚
我係咪要收聲？
我想佢沉你咪推囉
回句唔撚想睇內鬥分化想沉就打壓？
我一條友點撚樣打壓禁聲？

我睇而家似係你想打壓要我禁聲多啲

佢地一開始就係為左cap水而生
為利而聚 自然為利而散

又係你好彩一早block 左

啱啦 繼續互屌 根本反董十八諸候
錢銀行頭 反共不了

大佬咁佢真係屌緊重光
點解可以連理解能力都冇

五毛又想搞分化？

呢個係事實
會講得掂就唔會拎到上枱面

唯一合理諗到結果就係
兩邊再搞眾籌吸金力會降低

我地同攬炒巴講心唔講金
樓主收啦

掩耳盜鈴

佢係屌人追佢錢，但事實重光拎住D錢亦唔回應

唔怪得cctoy咁攬佢
佢真係冷氣軍師既極致 同cctai一擔擔

身同感受？咁，你都係未有證據，就話攬抄巴講大話啦
如果你唔係幫共產黨做分化既，咁，你又唔係當事人，塘邊鶴講既野，唔需要即時下判斷，你試下退後一步，睇清楚咗件事啦
見到同路人互相批鬥，真係笑死班親共派

喺連登起一起Finn Lau底
啲post全部陰啲陰啲攻擊緊重光

咁佢咪屌緊重光hold住哂錢囉
痴線

咩叫俾人話 依家重光自己出聲

結果論？ 咁佢係屌重光
依家邊個拎住筆錢？

其實你閱讀理解幾分 佢成篇回應根本小學生都睇得出JER住重光

乜撚野重光唔係咁樣出黎分化邊有人識呀

香港攬炒，英國攬鈔

假香港獨立黨你好

「覆篇野回應波台狗，就俾人話係屌重光」
呢句你自己講
而家又話佢係屌重光？

完全唔想理，你地做到野，就眾籌畀你哋，係咁簡單，打咁大段野,又冇證據，最後口同鼻拗

劉祖迪啲po入面出現過好多次啦 盲撚咗?

真係 不過連登仔閪識乜柒咩， tg 都冇上

直頭有人連五一都唔係，係想香港變返送中之前咋

佢潛撚咗

證據呢？單方面指控，有用？

所以又係叨攬炒巴光既垃圾

拎剩返既錢丟俾612，一拍兩散咪算囉
反正保守黨都話會provide funding & support俾你地
何必搞到咁

中共國民運人士一早行過呢條路，不意外

好呀 推

其實啱架，兄弟爬山，爬嘅係咪同一座山先？唔同一座山，又係咪兄弟先？

打句野你驚乜鳩呀又收乜撚嘢聲呀 嗱嗱嗱 我冇叫你收聲㗎我唔俾你講嘢㗎 咪撚屈 你邊隻字睇到我叫你收聲 依家係屌緊你點解要個post沉 唔俾佢出聲反擊 關你一條傻鳩做唔做到乜撚嘢事姐 唔好咁睇得起自己啦

明顯有一大堆
分兩批人，兩邊買撚晒既
見中立留言就狂屌

既然咁熱烈，不如再爆爆佢，有無人識班core 啊？
班trustee 啊？ 明明果陣吹到話分家就一拍兩散，捐晒佢，後來又話筆錢轉出去會犯法，依家既然都開左另一檔野再籌錢

為免重光同攬炒乜乜乜大家唔公平，又似係兩邊夾計呃柒香港人，扯晒貓尾，呢個屌果個，果個又話呢個

筆錢扔番出黎先啦

其實筆錢不如捐俾612算啦 個朵都臭晒

呢個Post咪又證明cctoy幾撚on9囉

屌重光唔知咩黎
攬炒巴就永遠是對的
螞蟻係攬炒巴搞到上唔到市都信

好心啦

咁佢屌人時又唔比人屌返佢?
cc toy手足黎?

俾！但唔可以屈！

所以我懷疑兩邊打龍通呃左筆錢

攬炒佢咪講過螞蟻單野根本唔關佢事囉

大家都係支那人基因，食人血饅頭移民cap水。大家打殘支教民系統，但迎來呢班人格更卑劣無恥政棍。起碼支聯會都係一年一籌，每年六月開音樂會我有歌聽又有機會溝下女，搞過黃雀行動救人

blocked

光時都柒過一次，從來錢係最大誘惑令人腐化，特別係華人

我淨係睇連登好少睇channel
重光團隊有做事可以交代返
而唔係鬧攬炒巴

攬炒巴比人屈話佢拎曬啲錢之後講話佢冇拎過
所以就咁睇連登可能會覺得重光團隊拎曬啲錢又唔做嘢
我覺得攬炒巴如果真係冇拎到錢就唔算抹黑
比人斬已經好慘仲要比咁多人攻擊
唔通要一直唔出聲咩

忍無可忍！重光團隊你屈夠攬鈔巴未

係中共分化技術不意外

其實連之前Swhk同Finn Lau兩邊嘅post裏面嘅火藥味都sense唔到嘅人不如唔好加把口。

612呢句就係講比班傻鳩聽

詳細咩先 好多料都唔公開得住 有佢既人告密

嘗試還原事件

首先攬炒巴同重光團隊意見不合而各走各路=>錢喺曬重光度，攬炒要求分家不成

同時網路上開始有人質疑攬炒巴呃錢自肥冇作為，例：螞蟻上市不成claim credit柒事

攬炒巴出po澄清，指出錢其實喺重光度，自己一分錢冇落袋，但當然有部分人係唔信，繼續指責攬鈔呃錢

重光出po指攬炒巴因分家不遂抹黑團隊，並承認錢在重光手，佐證攬炒巴的確冇錢落過袋

連登部分人繼續指責攬炒巴攬鈔

講到尾都係啲錢啫
佢老味
回水了事啦
嘈嘈嘈
大家都無錢keep住就互行各路咯

邊同
自從811狗臥底曝光之後就再無盲目團結呢回事啦，前線都要驚住背後插你一刀，更何況後面
分化五毛其實好有用
單單係令你懷疑有內鬼疑心生暗鬼就夠

再加上班狗有套制服箍住
呢度連咩係黃絲咩係香港人都要拗一餐
點有得比較

功勞？
【多圖慎入】簡單整合 攬鈔巴至今既成就！！！

咁重光真係hold住啲錢
你做咩啊？

期待提供證據如當時的計劃書
書信紀錄
投票結果等等
讓所有紛爭早日結束

其實唔應輕視人嘅貪念
唔應該做義工
要當盤生意咁run
有時啲嘢義務做咗
就算收咗眾籌
被人屌嗰陣都會心諗我無償做呢啲嘢架喎

good summary

IPO單野佢同佢班馬仔信錯人啦
老屎忽自己戇鳩又唔敢認，匿埋做教父

戇鳩 兩班傻閪狗咬狗wfc咩
重點係筆錢
你重光攬住筆錢係事實喎

無古惑咪參照612咁重開返條數囉
再唔係直接啲捐返落612幫手足或者直接派畀出事手足囉

我唔知到 我見唔到 無發生過

公開左都唔會解決到件事，就算攬炒巴只係係份野寫政策倡儀，寫個銀碼 都會有人護航話搞革命無可能有break down。已經放棄思考，當初大家話唔要大台，而家班政棍醒目，識揀時機出黎收割成果

好似你班撚樣咁拜神 個偶像做乜柒都含咪成日炒車

懷疑果班人專登扮睇唔到
係咁抹黑攬炒
明明都冇拎到錢仲想點

對於呢d 鬥黃行為, 我統一表示你食屎啦, 真係好撚煩

幾對見過對面鬥藍呀? 就係有你呢d 人, 先比人知我地唔團結, 點解唔能夠用其他方法解決? 場波仲輸緊已經搵人推卸責任!

而且你鬥完對成個黃營一d 好處都無, 唔滿意你自己同人講, 唔係post 上黎搞大批鬥

我係覺得重光有做過野，呢樣係無可否認。

攬炒巴之前篇文有火藥味 但係刀口都係講返俾連登仔知佢無收錢
唔知點解重光都可以話攬炒巴抹黑佢地

係咪喺外國太耐 唔知抹黑點解？

我絕對支持捐撚哂佢出黎

路線圖都有埋 叫假港獨？
你繼續信迪迪啦

你睇下。一講完攬鈔巴既野幾多人回
佢無拎過錢架

有冇人G攬炒到底做左咩？係咪食緊沙律

Cctoy 嚴重炒車？

呢位ching就心水清

Hkip係俾媒體抹黑既代表
2014 年就打國際戰線 你在那

又變咗黃色水魚圈

無拎到 同 企圖拎但拎唔到
兩者好大分別佢係想拎650萬喎 根據原文

Lunch哥個陣都係咁，d人仲話中共擺明想係萌芽之前打壓抹黑David。

而家拎左上枱面就搞得掂咩

第一段想駁你其實有冇睇重光團隊聲明架

但第二段都講得啱

重光團隊就係真係扮睇唔到啦。

重光團隊咁威既咪捐撚晒啲錢岀去，再重新籌錢囉。

但佢地又唔肯。

十足十似3000千蚊我本事借返嚟，點解要還啊？

呢幾千萬係我地籌返嚟，點解要捐岀去啊？

推post 又快又密又一致槍口，你話唔係中共分化post都幾難信

已經identify到幾隻三毛

真正pr係咩，呢個po真係有眼睇
所以倫敦金會存在世界上。同埋點解香港搞到咁
我揾到多一個原因lu

有班fans都會捐比劉祖迪，你睇上面同劉生fb就知，仲可以食埋呢幾次尾水

咁你班陳雲徒弟做咗未？

當初咪講左五五分家，投票pool都出埋
重光篇野咪寫撚左
之後重光自己話tg pool on99唔跟結果
然後自己拎走哂

孫中山都唔會公開啦

唔好咁啦⋯⋯大家最終都係想光復香港
狗咬狗中共慣用手段呀⋯⋯

ching你知唔知咩係殺人未遂
唔係個人冇死就冇罪架

唉 又內鬥 真係俾藍屍笑死都似

btw 保持距離，篇野都唔知真定假

好嬲好嬲, 又要食黃店報復

有冇睇重光tg

I mean 啲指控

有火藥味就雙方都有啦

SWHK 收到一份內容空洞但總和索取港幣六百五十萬元嘅計劃書，並只提供三日作回覆限期

食沙律都係咁姐

幫手足做野係咪要 印哂逃生plan 出黎

是柒但啦，總之唔好返香港
香港已死

係好笑姐，做幾年話要無大台，要打倒呃錢政棍支教民系統。而家有班食相更難睇政棍出黎收割成果cap水移民仲有咁多傻仔護航。唔係咁肉酸都一窩風插旗搞國際戰線cap水呢條水應該玩到最少三十年，同平反六四一樣長玩長有。可能到時變在d九十後，零零後廢佬屌班後生唔撐國際戰線同攬炒巴，同棟新旗，係分化同中共間諜

同一句野可以同落去cctai班賤種侵狗飛機po

終於可以正名做攬鈔巴

肯定好多五毛搞分化
攬炒明明解釋完都係會追住咬
咁如果實際上攬炒冇收錢
講事實有咩抹黑
一係重光團隊交代返
唔好就咁冇證據數攬炒不是

邊敢屈你啊
第一句就屌人老母戇撚鳩
講到打壓禁聲點都似係你囉
當然你都唔使咁睇得起你自己

外人乜都唔柒知，圍內傾唔掂放得上網數肯定
只係會講對自己有利既事喇

再講跟本口水戰完，結果會有改變？
有，係人都知國際線唔撚團結囉

呢個時候就盲撐是旦一邊同瘋狂推po
真係對件事好有幫助啊

文革完咪又係無事
過多幾十年一樣統一天下

你入黨都會比支那豬批鬥啦

啲人質疑吞錢自肥唔只覆蓋分家後既事，仲包括分家前既事（例如丹麥遊說），將成件事簡化咗「筆錢而家唔喺我度」係冇解決過問題。

點搞

香港人都係曬氣 都係國家夠團結

講個信字

垃圾post勿推

吸完金未

奶返褲嘩！
奶廿韮！

咁係因為一反對佢嘅即刻俾佢殺哂啫
正如如果佢哋同攬炒一反枱即刻冧左佢，都唔會有內鬥事件傳出嚟架

煲底除罩相見走除罩

各自爬山，不過糧食喺哂一邊手上

再次證明大台嘅壞處
因為一有錢銀瓜葛就會好麻煩

我都未見過😂

終於有人講

分化狗，五毛

我都想知

冇
擺出嚟比人睇純粹口交部戰爭

唯一結果就係比人睇到國際線內鬥
再想眾籌時更少人捐錢

土共最鐘意睇到呢個畫面

揾錢既招數其實都係老土
只係大義名份唔同左囉
真係咁偉大打戰線又盛咩
國際未又係諗緊點揾錢。層壓式政治經濟

笑死

轉做藍絲好過啦

共產黨
滿意未？
唔洗呃，直接搶

612 就audit report 都出到

錢就攬炒名義籌 但你地袋撚晒
我地係捐比攬炒 但無錢落佢袋 算唔算苦主

從來都係敵人滲透入嚟，根本唔係內鬥

重光團隊份audit repor

可以點寫點寫幫手足走佬?

沙律費呀?

國際線個啲捐錢畀Hong Kong watch呢啲有哂英國議員背書同成立既組織仲有用過捐其他不知名組織

佢抹黑你地啲證據，不如集中係度放出來睇睇。我呢啲不明真相群眾睇你打一大段嘢，都知你真定假。圖又好，link又好，方便下大家，擺係度畀大家參考下。

樓主已經深潛左
pr做嘢都幾懶

全部人都係間諜手足都係 上街都係扮野既

其實泛民30年前都已經有國際線，不過係同人講民主回歸，中國有錢咗就會走向共和，請外國嘅社會賢達大愛包容

而家嘅國際線就係同人講香港已經死咗（佢哋解釋為置之死地而後生，明明之前又總攻又黃特首咁樣，到真係收哂皮又話一早諗住咁樣嚟逼共產黨出醜），請外國社會賢達制裁

咁每次外國宣布制裁，就係佢哋階段性勝利，距離滅共又近咗一步，但係局住留喺香港嘅人豬狗不如，仲要喺咁被班移民建設新香港嘅人人嘲笑做咩唔走呀，叫你一早走架啦，仲留喺度一齊死做咩呀？

問題係而家唔係「公開」報告，係「內部」計劃喎

點罔顧團隊安全

見到BALLTOY反到咁勁已知PR又開工

是撚旦啦，wfc，兩邊都係鬼，都係垃圾，我唔想知，唔撚係同路人

我幾時有話全部

其實SWHK喺自己channel都有po同一篇文，唔好咩都PR PR惰性思考

你寫哂係到 咁狗隻上黎炒家 係咪睇到哂

內鬥post 一律唔推post

加埋民主黨（美/港），兩黨共識隻手遮天

咁邊個先係手足你不如教下我地點分

某程度上就係下下呢種「不分化」，唔俾啲小矛盾散先搞到每次擺上檯面都係大爆炸

要解決呢種情況，唔應該係繼續高呼「不分化」黎加大嗰壓力煲，反而係放寬條線

左翼21呃錢就冇人屌 重做埋立會議員

佢哋睇唔到

真
光時條女都係5毛黎

但攬炒喺倫敦wor

成稱澄清咩都冇澄清過
只係不停屌人

好撚癲咁都pr
條on9仔係咪以為篇野係樓主打

612 = 中國香港注冊公司
重光 =

pr公司又攻擊攬炒巴

放寛就解放吉野家同老麥先喇不如

緊係要收緊 同例所有條件 公式化 做齊先係手足

而唔為係下下做錯就不分化

我唔知內情分唔到，人哋知咪分到囉
叫你街頭唔好捉鬼，你就當晒所有人係隊友
On99咁

我講既放寬條線就係你所講可以屌既線，而唔係咩都不分化唔好鬥黃

呢啲小矛盾就係要散出黎先得

佢申請資金果份計劃書係咪要俾重光睇呀

你有冇睇內文呀

冇人識陳雲 我講大話死全家

越亂越好

讀緊London u £55000一年 讀緊第3 年

但重光都唔喺香港，喺香港又有掂過錢既八月已經拉咗

而攬炒決定分家某程度上就係呢件事trigger，所以唔存在「上門抄家」呢個風險

又話核爆都唔割，原來只是笑話

唔好捉 但又唔好當人隊友

咁係咪要好似 lunch哥咁 一條友上街

透明化做過乜都要篤哂出黎 一齊鬥做得多野

俾大眾睇下捐邊個先有用

又世界大戰

利申：睇到好厭

冇圖

再退一萬步黎講，啲人攞612黎講係錯誤類比

但有「上門抄家」風險呢樣野唔應該係阻礙內部溝通既理由，正確做法點睇都起碼係溝通完再discard record，而唔係完全唔講清楚

我就支持攬炒巴

屋企供？定白手興家

cctoy最鍾意，成日吹奏嘅鑑鈔巴先係撕裂原兇

咁不如上網 公開份計劃書點樣逃生路線救手足好唔好?

未走既 手足係咪係香港呀 豬閪

再講你點知重光入面睇呢份書既人有冇鬼

你仲撚煩

有邊次唔炒

有鬼咁點 要人幫既手足係香港

真定假 唔係差d比人暗殺咩
咁張揚？

又係度互數不是, 有咩必要一定要拿晒出來講? 仲有勁多熟悉的名字係度煽風點火, 又可以比對家做新聞

即係點 頭po一張圖都無又無pin
唔係幾想爬哂30幾頁

Cc 台讚成既野 有邊次係做得岩

美國旗 , 加泰獨立

沒有誰比誰高尚

想知除左影自己受傷外有咩做過
何俊仁比人打到變豬頭咁有冇人可憐過
佢就咁多關注

加泰 美國旗 唔好屌張竹君死老公

如果下下驚鬼咁去到最後就係唔可以團隊合作

你一開始團隊合作就預咗有呢個風險架啦，就算冇呢份計劃書咪又係一鳩樣

你提出嗰啲風險唔係話唔係風險，而係呢啲風險喺一開始團隊合作嗰陣已經要take into account

樓主5毛pr公司blocked

我睇到好撚尷尬

一隻手指指住人，三隻手指指住自己

乜都唔好講咪冇新聞 咁好未

暫時評論唔到誰是誰非住
不過佢邊個post屌波台？

礦仔呢係咪又係假架? 係人都知佢冇殺傷力

UoL定UCL啊
degree定master

陳雲「弟子」馬駿朗 回應大公報港獨報導

最近大公報頭版報導陳雲「親弟子」馬駿朗去年十二月底赴英，籌組香港獨立黨，今年二月在英國正式註冊。馬駿朗接受本報獨家訪問時，表示舊年以至今年從未離港赴英，但多謝大公報頭版報導，皆因馬駿朗為二十一歲學生，根本無能力支付宣傳香港獨立建國的費用。

馬駿朗笑言未驚過大公報批判。其指出大公報的有關報導除了上述問題外，大致資料翔實，引述準確，惟是英國外國事務委員會主席Ottaway並未曾像大公報所云，對馬說佔領英國駐港領事館外圍無用，要去就去英國駐中國大使館。另一方面，Ottaway給馬駿朗的一封函件曾將英國駐港領事館稱為大使館，馬認為這變相承認香港係國家。

馬駿朗不否認身為香港獨立黨秘書，但強調從未簽署任何有關文件，亦未向英國遞交身份證明文件，作註冊該黨用途。

馬駿朗承認欲利用香港獨立黨做法律工具，聯絡歐洲議會，以及海外港僑。

手足搵 攪炒就係剩係信佢一個人

如果佢 交資料俾團隊既人 咁係咪出賣左手足既信任

搞呢d 地下活動 緊係愈少人知愈好

當年黃雀行動都係得幾個人知

真
哂時間
拉
自己解決thx

一早講咗 劉祖迪係仆街冚家剷
上次唔係我地出po 佢邊會扮吓嘢出嚟 講到自己好撚委屈
好撚嘔心呀屌你老母
你係英國呀冚家剷 泰晤士河 移民師 打着國際戰線嘅旗號做垃圾野

啱啊，我列個list出嚟，你慢慢計：
612基金
大丁
重光
攬炒
渣哥軍
瓏門

以上全部偽黃垃圾，人血饅頭，屌你老母

佢果時係呼籲人去send emails
但後黎到真係停左個ipo之後，佢有講到話唔關佢事，而係中共自己嗌停

孫中山果時都係咁同革命兄弟互屌，分家
不意外

敖狗呢 食緊牛扒喎

有冇source

唔係乜野叫各有各做

cctoy最近熱話：

公務員簽左紙=冇得移民

等睇又中

咁只可以話係攬炒同重光本身合作模式有問題，都係justify唔到你講既野。

自己錢都唔用得

咩事呀屌你老母，大家移民算啦咁

通街都知啦
佢自己都講讀緊master

第1 大公報source 你都信？
第2 成立政黨只需幾十£
宜家成個黨都俾共產黨迫害 有哂外國proof 走哂佬啦

小？邊撚到小？依家似唔咬死一方唔收手喎

有 果間u有香港人

好似大j 咁食沙律最好 乜都冇人知

剩係知收左錢 有冇手足受益都唔知

邊個屌佢就係鬼

你信？
你坐監佢讀master ?

點樣分 學費係自己錢 定係 收番黎既捐款

銀紙有記認?

明唔明我想講咩？私人恩怨就私底下搞，市民唔應該介入同宣傳，佢哋自己搞掂佢

source？
自己俾錢唔得嘅咩？

可唔可以求證據

眾志 泛民果班 國際線

唔通就唔係我地係香港受

佢地係外國食扒飲紅酒 見政要?

熱狗最叻就係屈鳩人

又上黎開大波

圈埋出黎

馬駿朗不否認身為香港獨立黨秘書，但強調從未簽署任何有關文件，亦未向英國遞交身份證明文件，作註冊該黨用途。

佢自己承認咗係香港獨立黨秘書喎
你冇睇到咩

你就唔係

重光咁樣講好誤導
攬炒當初係自己搵人組咗一team先，跟住重光呢team先組成，最後重光先搵攬炒發言

以後有咩事發生都用 私人恩怨就私底下搞

用呢個藉口 咁十皮糧 果單野 就易拆喇

你哋自己私下拆啦屌
俾匪賊睇自己內鬥

走佬唔俾讀貴u

打香港獨立黨
做嘢未？路線圖去咗邊度啊？

手足：屌你老母

佢係港獨黨wo
但成個黨都唔撚關陳雲事 大公報專登寫佢落去痴埋黎破壞呢個黨

你地個proposal又去左邊？

信大公都唔信本人cls

咁你點分佢比邊個打？
格住個mon驗DNA？

分化狗 拉

我信一定係自己搵人打自己

何俊仁 同礦仔都係

黃絲內鬥好睇
買定花生先

咁你係咪完全清楚事發經過？

“行街唔睇路”你都講得出口？

其實你哋講嘢有冇經過深思熟慮？

仲有39 頁 不過唔係俾你睇 仲有一蚊都冇袋過香港人

64你係咪係現場?
831 太子 你點肯定有死過人

私人恩怨就私底下搞

重光啲用字

犯民打手？

所以比人拉既手足都係行街唔睇路

原來你係馬駿朗

我係飯民狙擊手 我最撚憎飯民 唔好屈錯

有39 頁果陣可能又會話唔靚仔
畫面唔靚。唔係著西裝，青城派出黎唔計
無撑過民主黨唔計
無上過街影相打卡唔計
無食黃店po相唔計
etc .......

用錯字 當時人ok?

我係五毛名單 有排名

唔好屈錯

唉，最唔想睇到呢啲內訌..

想gun攬鈔巴揾飯吃，去英國發財

果39 頁都好靚仔 不過我地港獨係國際上冇香港民意back up
個個連登仔信攬鈔泛民抹黑我地 走去支持一国兩街

人地做既野係你地全部加埋既幾十倍

重光：屌你！咁我點同當初捐畀我地嘅手足交代

無立場
但盲撐攬炒班人啲言論真係睇到好反感
一係就直接話人五毛分化pr
一係就叫人唔好拎上嚟 但明明係另一邊先拎上嚟嘈
一係就捉住人句行街唔睇路嚟做文章

推 希望重光團隊佢地見到啦

I mean推comment 拉po

你啲思維真係奇特

支持 乜都收埋唔好講 一句食沙律就搞掂呢班5毛

邊個再屌就係鬼

你老豆係藍絲，阿媽係五毛，而你係pr，ok 拉得

唔準你屈攬鈔巴，佢好勁，一個email外星人都黎

你點知係前線 隔離果個係咪鬼

學你咁做 奶左野都唔知咩事

UCL master 工程
有同學見到佢

咁請當事人馬生當面正視以上證據

眾籌算唔算白手興家

佢係俾人打劫 唔係俾人暗殺

我覺得攬炒曝埋光畀人斬又冇拎錢
已經付出好多
好難有聖人咩都做得好
啲指控又冇咩證據
要求自己做好啲好過啦

封人爵位 都要受封先得架

陳雲封泛民官 咁泛民係咪一秒變熱狗呀

咁樣有請閣下馬生正視以上證據

你又知人地一定係用眾籌既錢讀書

口同鼻拗

白條撚學民筆錢自動轉哂去眾志呀

之前一睇個咩一人一信搞到螞蟻冇得上市就知呀劉生當人白痴

鬥黃丫嘛

64關我撚事
831你肯定冇死人？

私人恩怨就咪撚搞到公開啦，又唔係唔知連登咁多人唔批判思考

五毛P R又開工

螞蟻之後已經唔想再理

大選嗰日見到都心諗攪乜，
襯嗰日出嚟講啲咁嘅嘢

35+ 夠當人白痴
唔通支共會睇住你地選35+而乜都唔做呀?

收皮啦 屈曬所有流亡手足

不過都間接證明左cctoy真係百痴

推
啲人又扮睇唔到

你on9 陳雲9up要人俾proof 你澄清
你老母臭閪攬鈔收你幾千萬 讀緊master 唔撚叫佢澄清？
呀馬係真正俾共產黨迫害 宜家有冇人見過佢呀？
14 年已經俾共產黨搞 縮埋一舊 有冇人幫佢？
好似攬鈔咁 日日落Waitrose 揀扒食？
我屌你老母臭閪

咁人哋有冇唔受啊
仲有一幅圖俾你望望先

請問馬生喺度做咩呢？

721 係元朗人 同乘客既事

831 係太子乘客 同popo既事

私人恩怨就私底下搞

我地唔好再提 唔好俾對家出新聞

「行街唔睇路」呢句好撚清楚反映出「被捕手足」係重光心目中嘅價值。

冷言冷語就行開啦

陳浩天 14年俾人當傻仔

咁我唔知啦 佢叫你終局一戰 自己就身光頸靚係泰晤士河send email 搞螞蟻金服

就黎過年啦
比人賺吓錢得唔得？

知唔知咩叫「公眾」安全？public同private 唔識分？

唔知你就咪撚屈啦屌你老母

有邊個國際線既人 唔係身光頸靚

same thought. 客觀事實, 呢篇文已經間接承認左D錢仲係重光團隊度, 咁攬炒巴literally 係咩都得唔到 仲要受千夫所責 話佢攬鈔

taught master要讀3年？

你又唔係現場 關你撚事?

私人恩怨就私底下搞

好笑
人哋已經冇收過收過眾籌錢
邊度有幾千萬啊馬生你條戇鳩

要好似六四果陣咁著住件睡衣去同國家元首講野先叫做清白呀

但係你口中嘅「戇鳩」可能先係最肯捐嘅人
啲「精明人士」留錢移民

公民責任嚟㗎on9，你哋意見不合又係咪公民責任啊？

篇野嘅重點係屌D人屈佢攬鈔巴姐
都無話重光團隊D乜

人地14 年俾英國國會召見講聯合聲明
共匪知道之後搞到佢仆街 家破人亡
你老母臭閪走去信大公報+ 陳雲 我屌你老母臭閪死全家

呢個咁嘅垃圾重光jm9 成班喺外國話人罔顧佢地安全

又中國式誅心論 你贏

應該條底褲都唔俾換

敖狗夠著哂老西 見政要合照 又唔撚提身光頸靚

真？

當初點解要小隊形式呀
過咗成年咩都唔記得晒lu，真開心

屈你老母籌左成4 千幾萬
唔交學費 買樓唔撚得？
宜家讀UCL master 係咪夠離地 大撚哂？

你係支那國民 我唔係

私人恩怨就私底下搞 做咩提上黎俾人作新聞姐

spin 乜撚野吖你. Public 同 private 之分你就spin 去有冇響現場出現, 9 唔搭8

幾時唔係一視同仁劉祖迪一督老鼠屎搞到咁
屠毛小隊？定其他移民師 Bno師呀

中間搞眾籌大生意 幾千萬
叫你讀多10 年都ok啦

有冇受封大典既相睇下

唔通你係現場?

一味靠人抗爭就係咁下場
人哋冒下險，扮下冒險都好，都有風險，賺下班守株待兔撚錢天經地義

咩支那國民？你up乜9?

講大話死全家
佢自己ig都有講讀緊master 啦

又話唔好當人隊友

咁快精神分裂呀?

講撚到人地做乜柒野都係靠眾籌呃錢呃番黎
證據就毛都無條屌你老味

香港人真係好控制
開D PO屌下呢個 屌下果個
就可以搞到你地內訌瓦解
唔好搞抗爭啦
拍下宮庭劇咪幾好

召見？有冇paper死柒頭？
冇證冇據唔好鳩噏啦

有片㗎嘛戇鳩仔

開埋依d垃圾post有咩用？
做實事吧啦，冇人有興趣睇你地嘈交

一燒到自己就叫人唔好提上面

你同柒婆叫人唔好政治化有咩分別

快快手推到1001完左佢算

你有支那國既國民責任 我冇

Btw 私人恩怨就私底下搞 721831 唔好提

你要post 上黎先得架 我夠見過你老母做雞喇

既然錢係你地到，就做d成績出嚟。
依刻真係冇撚人知你做左咩出嚟

因為有錢，但又無監管

咁有冇片啊戇鳩仔

我屌你老母臭閪 佢收4 千幾萬 做d乜撚野呀
登報支持一國兩制 + 反港獨呀傻閪 屌你老母弱智仔 d錢去撚左邊呀 你分幾多呀7 頭

完啦好嗎

on9?你覺得我講緊嘅「公民」責任係指支那公民？
香港公民唔得？
btw,721831都係公民（香港）責任

上面好撚多blocked user開工
大家睇路

定期就有人搞攬炒巴

有冇啲咩prove證明你講嘅野?例如對話圖之類?成篇文得文字冇乜可信性

團結又點
咩陣營嘅人都有傻尻

見錢開眼

快快趣去到1001就算

分化post
唔洗理

認同

勁多五毛PR扮兩邊支持者互屌

不推文回覆

根本全部都係五毛pr

冇錯，心水清自己明

其實都睇得出，立咗國安法之後，班國際線都知香港死梗，再無諗住應酬香港人
總之香港人唔好撐Trump同GOP
唔好連累到佢哋無得同外國政要握手影相，無得喺NGO搵工
要眾籌嗰陣先諗起香港人

錢都冇令，點食人血

幾時收 4萬
Who ?
When?
Where?

又唔係嘅，有啲似真係俾人帶風向

幾時收 4千萬
Who ?
When?
Where?

靜啦
唔覺攬炒巴有講過你地咩壞話
而家就淨係見到你地開哂全名直接屌

分化post, 唔洗理
不推文回覆

有 上哂報紙

你講乜撚野??傻撚左
乜野叫一燒到自己? 我又唔撚係重光/攬炒巴/64學生/popo/元朗人. 連我本人你都想spin 埋落黎, 痴撚線
我淨係屌你妖言惑眾混淆視聽, 將public/private spin 成評論者響唔響現場呢個point 咋. 你解俾我聽吖? 一件事係公事定私事同講野果個人響唔響現有咩關係?

仲話我同柒婆冇分別, 你就唔慌唔柒到核爆

一涉及錢就互屌
一靜落黎就個個都忍唔住翻舊帳
講真 社運既帳目真係咁多年黎都唔會清楚
邊個組織都係
果然有錢使得鬼推磨
中共唔洗出手
香港人捐完錢就識內鬥

清閱讀攞u?

又話召見
原來係鳩噏

其實解決方法就係兩邊都唔撚撐

真...真係唔係好覺眼攬炒巴有屈過重光